@inproceedings{Fort-Guillaume-Lefebvre-Ramirez-Regnault-Collins-Gavrilova-Kristanti:TALN:2017,
    author = {Fort, Kar\"en and Guillaume, Bruno and Lefebvre, Nicolas and Ram{\'\i}rez, Laura and Regnault, Mathilde and Collins, Mary and Gavrilova, Oksana and Kristanti, Tanti},
    title = "Vers l'annotation par le jeu de corpus (plus) complexes : le cas de la langue de sp\'ecialit\'e",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "165-173",
    note = "Towards (more) complex corpora annotation using a game with a purpose : the case of scientific language",
    abstract = "Nous avons pr\'ec\'edemment montr\'e qu'il est possible de faire produire des annotations syntaxiques de qualit\'e par des participants \`a un jeu ayant un but. Nous pr\'esentons ici les r\'esultats d'une exp\'erience visant \`a \'evaluer leur production sur un corpus plus complexe, en langue de sp\'ecialit\'e, en l'occurrence un corpus de textes scientifiques sur l'ADN. Nous d\'eterminons pr\'ecis\'ement la complexit\'e de ce corpus, puis nous \'evaluons les annotations en syntaxe de d\'ependances produites par les joueurs par rapport \`a une r\'ef\'erence mise au point par des experts du domaine.",
    keywords = "annotation en syntaxe de d\'ependances, crowdsourcing, jeux ayant un but.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/76.pdf"
}
